劉德華將上海、北京、廣州演出延期，香港直接取消

公平咩!
睇演唱會都歧視?

公!平!咩!

屌!

爆得仲勁既支那就延期
香港得幾十人都取消

係人民幣既味道

好撚狗真係，老母睇清佢為人

支持777後冇好過

三站 都係幾場
香港10幾場紅館 喎

關場數咩事， 要中一場都中喇
場場都咁多人流

who fucking cares

佢地一填坐幾萬人..

講真，其他場聽到劉華個名，點都比返個期劉華，係香港官僚管紅館咁濕鳩

刀仔賭命

墜馬後冇好過, 希望佢認真諗吓收山或專心做幕後, 唔好眷戀鎂光燈下嘅生活

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

香港都係其實，佢要開d人一定讓路
三次bor…

其實講緊 取唔取消問題
只不過係 人地三場易搵場
香港10幾場難book 場

呢件垃圾
返去唱我是中國人啦